放哂所有科技股 一齊入GME

32875💎👋🚀

一齊再做瓜個市 有d貨未入想入

支持

衝呀

做瓜個市，呢點支持

快啲入gme！！！

好多貨想入

你個名

又黎你gem我都gem